---
layout: "overview"
title: "Maker Faire Kiel 2017"
date: 2019-12-17T18:34:06+01:00
legacy_id:
- categories/3473
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=3473 --> 
Wir waren wir mit 6 Ausstellern auf der ersten Maker Faire in Kiel. D
Die Messe war gut besucht und wir haben dort erstmalig unseren Verein vorgestellt. 
Durch die verschiedenen Modelle konnten wir die Besucher begeistern.